搶不到Supreme限量商品 強國客怒圍毆日本店員

日前有十幾名中國黃牛前往日本潮流店，想購買新發售的限量商品，但由於該品牌嚴禁客人轉售限量商品，店員於是不讓他們購買，結果這群中客竟然就開始圍毆日本店員。
綜合報導指出，朝牌「Supreme」日本涉谷分店在9日推出限量新品，引來民眾排隊搶購，其中也包含大批的中國客。不過店員在查看一群中國客的登記證明與時裝品味後，認定他們是想高價轉售限量商品的「黃牛」，由於Supreme嚴禁客人轉售限量商品，店家因此拒絕讓這群中國客購買商品。結果十幾名中國客就圍毆起日本店員，還有人用摺凳當做武器。
許多在現場的民眾都將當時的經過拍下放上網，因此日本推特上流傳著從不同角度所拍下的中客打人畫面。很多日本網友看到影片後都希望警方能進一步調查，並嚴懲這些中國人，不然中國人會以為在日本鬧事、打人都沒什麼大不了。

中國強大了

不過店員在查看一群中國客的登記證明與時裝品味後，認定他們是想高價轉售限量商品的「黃牛」

中國人同南亞人以後無衫著

低質強國人

最好香港人同中國人以後都唔比排

香港既開賣情況
南亞天下 下

企開d 啦支狗

原來支那狗去日本醉翁之意不在酒
係想自己親手打日本人
報自己上兩代人嘅仇

香港啲拾篇來源咪就係依班中國人 大把潮童爭做米飯班主

厲害了我的國

This is China.jpg

勇武

無supreme就唔比排